呢次修例打沉埋共狗日講夜講嘅大灣區計劃

本來班共狗大粒野想靠香港痴入大灣區搵大錢抽水

依家都已經令港美關係蒙上陰影，增大極大不穩定因素，對大陸同香港經濟冇信心既人一夜大增，就算徹唔徹例都有資金外逃

林病靠一招成功打沉港共，絕對係廿年來最做到野既香港特首

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！